港交所出事？定係春袋有事？

用錢撻人單方面公布收購消息已經好唔俾面人，俾人reject完再加錢撻人，再俾人reject就話逐個股東聯繫惡意收購。

有咩原因佢要咁急去做呢樣野？

支那想渣住英國春袋經濟命脈

大陸想快啲收買英國，唔使借香港來呃錢

用自己啲爛鳩錢想渣人地春袋

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去二十二年每年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

惡意收購真係有用？英國法院/國會可唔可以頒禁制令禁止交易先

圖窮匕現

貼切貼切

唔講政治原因, 國家安全
發行新股黎收, 邊個睬你, 全世界都知香港咩事, 港交所價值隨時大打節扣同變0, 係垃圾
全現金加溢價20%起先會考慮下喇

愈急愈見鬼
外行都知李小家你既政治任務
支那人做野真係淨識硬碰硬一啲技巧都冇

唔想香港成單一春袋

想多個走資地方

唔通早兩星期死ser唔係因為麵仔燈佢,而係....

純粹on9

好似毒撚追女神咁，已經被拒絕再煎兩把，都仲要死 lur

其實點解港交咁有信心？
倫交果班人都唔係傻架嘛，個OFFER 咁大部分都係打算換股嚟找數，點會受？

離爆不遠矣

全現金就話可能je

攞到英國命脈，中英聯合聲明可即時廢除

惡意收購即係向小股東埋手逐個收購?有可能陰D陰D咁收購超過51%就玩撚完

好心佢哋， 將心比己，如果有人用同樣條款， 收購港交所， 佢賣唔賣呀？

班友入定LSE
做新聞炒高派貨